覺唔覺Logan同The last of us好似？

先唔講logan同joe兩個無論外形定性格都好似，
又係收到委託運送細路
又係由一個女人接到委託
最頂癮係本來為左錢
但去到臨尾兩個主角都寧願救個細路女連命都唔要

有冇咁啱呀

何o靚妹又係咁上下大 咁上下裝扮 (外套 牛仔褲)
兼夾麻撚煩 仲好惡死

明抄

兼好抽得

有玩過DLC left behind應該知點解 最後個場 1個打10幾20個

仲有兩個細路女都識得一個黑人朋友
但係去到中段已經死左

岩岩睇完 屌完全一模一樣

Children of men 都同last of us 好似

睇睇下都以為係

Like I said, you're perceptive.

一路睇都覺得似 , 加埋黑人個段

不嬲都好似
由第一條預告開始 又係係咁彈D結他歌

個未日氣氛都好似
明明logan個世界係繁華未來

係好似但之前無乜人講，原因得兩個，一係無咩人打機，一係d文其實只係seeding

logan個look同joe好似

我都覺，又係無端端做咗人daddy
個樣又勁似Joe